«очерк» на тему задание от дата-тех.
Постановка задачи «легла в путь»: Doc/formulation of the task.doc
При выполнение поставленой задичи страрался не откланяться от поставленых требований.
И так, сборщик проекта maven, контроль версий git, серверная сторона spring-mvc, клиент bootstrap + jquery, работа с базой MyBatis.
Базу данных использовал Postgresql версии 9.5.11.
Скрипты по созданию и заполнению базы «легли в путь»: src_sql/query.sql

P.S. Учитывая тот факт, что я дизайнер «ОТ БОГА», критики не потерплю! 
